頭場買咩好

頭場我心水，3,5,8
執番條位置q都正

跟唔跟得過

細細地玩下10q ,50pq

見呢工好小人開馬post,所以開個等其他人分享下買咩，可以互相參考

哈哈笑有個一檔 位置機會大